【光復區會】近400民主派當選 公民黨發文請「手足」

民主派歷史性在區議會選舉取得近400議席，亦為民主運動爭取了不少資源。選舉前後，社會已經有聲音呼籲區議員應撥出資源支持抗爭者，公民黨今日率先在Facebook公佈，將會招聘「手足」出任議員助理，同時以項目形式外聘「手足」負責文宣設計、網頁更新等工作，更表明「因反送中運動而已被捕、檢控或定罪者不拘」。

公民黨今晚在Facebook上發文，指該黨新當選區議員正籌組團隊，呼籲「手足」如有興趣，可電郵履歷和要求待遇到該黨。今次招聘主要以全職或者兼職議員助理為主，負責個案跟進、物資管理等等，另外亦都以項目形式外聘文宣設計、網頁更新工作，該黨強調在運動中被捕、檢控或定罪者「不拘」。

除了公民黨、當選元朗瑞華區議員、早前在理大外聲援學生被捕的林進亦在FB招募區議員助理，更表明在反修例運動這個時段被捕的人士將會獲優先聘用。而議員助理主要職責包括與居民溝通、處理區內求助個案、定期舉辦活動等。

另外，職工盟亦呼籲各界籌組工會，以應對未來運動可能進行「三罷」，同時亦可團結業界。職工盟亦指若有「手足」因為運動而被解僱，可向該會求助，他們會在有限空間內提供協助。

Source: Apple Daily

支持，請返D 失業手足

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

真黃色經濟圈
綁埋藍絲廢老
係咪想冇家用

push

過一排等睇人開post 嫌人工低又多野做，狗都唔屌

其實，區議員助理本身人工真係唔高

只不過好過無

呢啲位一定係咁 社區工作入職位真係冇heart做唔到

-------------------------------------------
白領同路人起行！ 民意調查

Facebook:
Instagram: hkwccu
TG Channel: @hkwccu
TG公海: @sitofficefellows
問卷link:

共黨滲透好機會，入去收集黑材料要脅返轉頭。

批工程比手足就最多人受恵最有用，但泛民驚比人斬比廢老話大白象一定唔會。

唔一定起小白象既

大家每區比心機提議多啲可行建議，等成個區生活環境提升

停起狗會所

幾錢左右 想班手足有返應有既生活保障

cut佢地Budget

未知，希望各黨幫到手

係停budget

應該二萬樓下 而且要一腳踢

到時希望大家一齊做義工幫手，抗爭不能外判

批工程要招標，要非常小心會唔會俾icac請去飲咖啡

本身有工開、中產階級，就做義工或者幫手穿針引線
失業義士就做有pay ge job or project

Push

好多素人當選，更需要專業人士協助

這是大家一齊合作的區議會

人工呢啲
維持到生活，做得開心就好囉
反正都知道同一個工作環境，全部都係手足

係架，獻世派有免死金牌但民主派無

呢個好緊要，同路人一齊做野開心好多